死好命搵到份15K工，然後呢?

是咁的自己死好命經親戚嘅介紹下
搵到政府agent公司做政府部
門T contract 15K一個月(未扣MPF)
Interview 叫我去住其他地區做住先
遲下先返總部學野
而家每日就等野做
有都係scanning upload
8:30 開工 食飯前已經做完野
問同事重有冇野做
通常答案都係你休息下
坦白講咩都學唔到
又唔知幾時先返總部學野
屋企又想我夾錢買樓分擔下
自己又讀書唔成，Quit 左Asso
hea 左幾年，返左份part time 兩年
而家叫做有份穩定少少嘅工
但長遠計政府唔續，我就hi hi
以前asso搵興趣讀
然後就因為人際關係我頂唔住
逃避左，最後連興趣都無左
好迷茫........搵興趣再讀過書我好驚
巴打們會話我根本無野會輸
但我真係好怕我好驚我再行錯

第一次出post，1999，唔識排版

希望有人可以hi醒我

Asso未畢業搵到15k仲要係政府hea工
知足少少啦

你無錯，但如果無左呢份工，我就咩學歷都無，而呢份工亦俾唔到咩經驗我，因為真係咩都學唔到

Hi
醒未？

咁多夜校，你唔去進修？

做住先考aco是常識吧

你講到份工咁hea
不如趁嗰段時間增值下

一路做一路考CA ACO已經掂啦

進修之類有諗過，但無方向，唔知自己想行咩路

辦公室工一定係鬥學歷，連degree都冇，好難同人鬥

讀行政管理

Aco先係人生贏家 好似係

搵份有興趣既藍領工做
人生會有意義好多

你唔夠我架fc鬥。。。

35度大家一齊喺地盤出汗
果種激情豪邁唔係一般人理解到

現實就係咁 有份牛工hea下仲想點 要學野自己攝時間學啦 人地請你返去學野嫁?

Agent係雞係公廁

人手filter hi你老母咩

邊間公司? 好少見有咁高人工
利申 做緊政府外判 我明無野做既感受

咁都算死好命?

一命二運三風水四積陰德五讀書

以你既資質，出到私人市場死鳩左十世，唔信你咪試下

文職有咩可以學？
你做專業野就話學野姐
Hea下啦
一係讀書 一係考政府工 冇第三

咁其實除左地盤仲有好多野可以做既

岩 好醜命生成
做左咁多年人 感受好強烈
條命生成點真係整定

建議樓主去考紀律部隊

除咗地盤，我諗唔到邊份藍領工更加有意義

Degree都冇仲埋怨？知唔知醜
人手filter都廢事屌你

屌你老母
睇你出個post，言語表達都柒下柒下

咁都揾到15k真係要去拜神啦

讀得asso都起碼5科合格啦?
走去考紀律部隊都近20k起薪

等運到

可能比份學到野既你做
你可能會唔夠料做
進修下
如果你想學習既決心真係咁大
15k好易再搵
只怕眼高手低

tcon CJP？
今年日薪係$833喎
你個咩親戚嚟㗎咁樣食你兩千銀一個月

有冇point跳？

agent工喎

樓主已經好彩
多數agent工12 13k

政府啲secondment contract係有個定價
只係有啲仆街agnet好似manpower呢啲就係知啲fg唔邊又唔曉問人
出低兩三成

做耐啲先啦
都未體驗到份工就叫走

學乜鬼
有野你學都驚你學唔掂
接受現實
扮工時進修下好過啦
唔一定要讀咩asso degree
搵啲謀生技能學下分分鐘搵得多過你皮五

你冇兩手準備 政府一收你皮就可以話玩完

15k仲要靠親戚
Asso都grad唔到
得罪講句 你係廢柴一條

見到人肉filters都唔想睇

訓醒就好返工啦 讀返個degree part time.

人生係咁煩架啦
慢慢諗啦

進修果邊，我真係唔知自己想向咩方向走
有諗過走人去讀番書，但兩老最近提起想買樓，唔再租樓，咁佢地又無乜錢，咁首期我都預左夾埋一份，變相又走唔到，又少少兩難

至於人手filter 我真心未出過post，唔知點運作呀屌

介紹比我做啦
我頂你個位

你老豆老母有病呀

後生果時唔挨間屋返黎，宜家要屈個仔

我u grad做左半年先得13k，公平咩

咁你想人點屌醒你先？你係咪想人同你講

你條廢柴出到去老麥都隨時唔請你 咁？

冇乜錢又想買樓
樓主你份15k人工幫撚到

細蚊仔真係細蚊仔 15k睇到咁重

15k 好叻喎

樓上堆人 咩15k睇到咁重 asso都grad唔到
屌你老母咁把砲比d有建設性既意見人啦
利申：食花生

本身真係無咁灰，但下年6月前就完約一定要搬走，重有隻狗要養，兩老完全無睇樓的意慾，問佢地就話有睇過，但無下文

我唔想好似考完DSE果年咁，返返下兼職無啦啦打比我話：「呀仔，我地搬去新界了」，我連樓都未望過一眼就由灣仔搬左去新界，然後我家姐就飛左去英國讀書

樓主 我3大grad 13k點睇
知足少少 學下投資仲好

人手filter咁少人屌

知足啦

求介紹

攞晒啲積蓄去買00127，然後準備退休

15k都拎出黎講

點及個個巴打十幾萬一個月

返工先來話要學野
返學讀書個陣你唔學野

開頭搵工有萬幾好開心, 做做下好多workload發覺underpay
轉工加幾k好開心, 做做下好多workload發覺underpay
轉工加double好開心, 做做下好多workload發覺underpay...

唔鐘意文職野不如去做郵政 大熱天時出去擔信丫
人生熱血好多

呀叔我日日8:30-20:00 搵緊11k ja屌你

樓豬返呢份工有冇多餘時間做自己野？ 有>去做
屋企有冇比壓力？ 冇 > 繼續hea
自己鐘意做d咩係有增值空間既？ 有>去做

當你而家廿幾歲 仲要做幾十年野
咪好似d on9日做夜做年復年咁冇人生
有空間既 理乜撚野前途 享受左先

有巴打叫你考紀律部隊 我都幾同意
睇樓主你個人都冇咩方向 又冇咩主見
去紀律部隊當訓練下自己都幾好呀 人工又唔差

學歷又冇點office生存
放棄asso注定左你而家咁啦
不如返工個時hea/蛇走
拎d錢去下旅行又玩幾年
完約冇得做先再算把啦

你無試過窮?

被生活逼下就會好快成長

無廿k唔好拎出黎講啦

利伸:失業

你要搵啲唔同短期課程 睇下有咩興趣想發展下